{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040778",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48548&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산반디펜션"
    },
    "text": "様々な付帯施設が可能な宿泊施設では客室も様々なタイプがあり、選択の幅が広いです。 周辺には院洞休養林やエデンバレーリゾートスキー場、新仏山滝自然休養林などがあり、観光も便利です。 この宿では入室は5時から可能で、退室は22時以降にできます。 無料Wi-Fiで利用でき、すべての客室は禁煙区域ですので、喫煙者は注意してください。 エデンバレースキー場では割引券も提供しています。 フットサル場もありますが、現場の状況によっては利用できない場合もあります。 宿の近くには階段を下りると渓谷があり、バーベキューを楽しみたいなら炭やグリルが利用できます。 炭+グリルのご利用は人数に応じて追加料金が発生し、最低30分前に申し込んで現地決済をしなければなりません。 最大人数を超えたり、保護者がいない未成年者は入室できません。ペットの出入りは許可されません。 写真は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などを使用することはできず、ゴミは指定された場所に分別して排出しなければなりません。 繁忙期には客室料金が変動する場合があります。 ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の入室時間は何時からですか？",
            "answer": "宿泊施設では入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の退室時間は何時までですか？",
            "answer": "宿泊施設では退室は22時以降にできます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙区域ですので、喫煙者は注意してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiで利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の周辺には院洞休養林やエデンバレーリゾートスキー場、新仏山滝自然休養林などがあります。"
        },
        {
            "question": "エデンバレースキー場の割引券は提供されていますか？",
            "answer": "はい、エデンバレースキー場では割引券も提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の近くにはフットサル場や渓谷があります。ただし、フットサル場の利用は現場の状況によってはできない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設ではバーベキューが楽しめます。炭やグリルは利用できますが、炭+グリルのご利用は人数に応じて追加料金が発生し、最低30分前に申し込んで現地決済をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室料金は繁忙期に変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には宿泊施設の客室料金が変動する場合があります。ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 425
    }
}